是日晚餐：23012017

宵夜時間嚟出晚餐post

夜食飯

做咩搞到呢個鐘數先食

等屋企人返黎

我鍾意飲湯

我鍾意飲奶